突發 東區醫院集會

推

各巴絲係人性香港人典範...加油

支持PY

無限期罷工！！

多謝你地企出聲支持.